我地唔需要假新聞都好多核彈 只需美化包裝

盡力煲晒啲核彈先啦
藍絲係無理據先要作流料
我地用真料都夠打佢地啦

我地做嘅野只需要美化包裝即可
唔需要做假

92 入機場

推

91機場

我地一粒核彈都射出去

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

正確

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有冇人同我一樣次次十點都唔嗌